連登仔又講美國無可能糧荒既？ 家下超市D糧食都俾人掃清晒

又屌我地未出過國無見識

比人買清一兩日就叫糧荒
你知唔知糧荒咩黎